發覺自裝修360之後啲福建大陸佬收晒聲

發覺自裝修360之後啲福建大陸佬收晒聲

抵撚死

無錢比邊個同你打生打死

之前成日走出嚟係威係勢 突然間諗起好似有排冇晒聲氣

今晚荃灣果間最好睇

誰大誰惡誰正確
只要你惡過佢 牛鬼蛇神都要行埋一邊

老實講，同藍屍鬥武佢地唔會夠嚟㗎啦
差在要提防和理非活動啲癲佬
記唔記得大埔文宣跌腸巴打同太古刀手？

殺一儆百

又話咩福建人好撚團結 唔會比人恰
我呸

無左幾廿億市值 緊係收皮啦

我覺得係"福建人出黎"果晚先係轉捩點喎
對大部分福建人黎講360就算破產都唔撚關佢事
但"福建人出黎"結果冇人出黎就係一個好危險既信號,唔會再撩事鬥非

仲話認祖歸宗，裝修到認自己係福建人都唔敢

絕對係因為學生次次都係太善良打算同人講道理

中國人為咗錢最重要

福建佬今次完全係loser黎

出黎唔怕比人爆缸？仲出？